點解一到紅日班仆街大陸人就死黎香港

香港人放得一日的1/5 ， 一出街周圍都普通話，拖喼，逼爆條街